岩岩同補習個學生一齊走，佢突然話鍾意我

我幫個學生補習，補完一齊走
本身傾緊前排考試既野
佢就話有其他野煩，然後突然講：其實我好鍾意你
我：多謝，第一次有學生咁同我講
佢：我講緊既係想拖你隻手想攬住你個隻鍾意你喎
我：下 ？
然後dead air左30秒，佢無啦啦係到笑：你既反應好搞笑
我： 咪拎呢d黎講笑
佢：我好認真，但我都係想同你講下，唔洗太上心

然後佢就講其他野 然後我而家諗返覺得成件事好撚怪
即係我唔洗回應佢
扮冇野會唔會唔係幾好

gay

學生妹黎

死gaylo

好濃郁既同性味

10

非gay啊

圖都無講柒咩

metoo
監獄過聖誕

你以為自己係麥在田?

4/10 加甜唔該

人地想慳返補習費咋

係咪平時補習太冇引

乜水

中五

好鍾意你咁鍾意我 我都好鍾意每個學生

當佢升上U，見識多左就會飛你

有呢個可能
但咁又叫我唔洗上心？即係點

我補習係幾正經
但關咩事

metoo 唔駛坐呀？
你估正係衰11

雖然同佢岩傾，但冇當過佢係異性

食左先

我扑之前會叫d女簽紙話自己係自願

即係人哋唔好意思你免費俾佢
想你平啲俾佢

無意思既話，扮無野就OK

靚唔靚

扑左先講 好難有機會同新鮮既學生妹扑野

狗衝

你幾歲先？

20

差3年咁就上啦

ok

學生妹？

唔靚
普通學生妹

又唔係係女就食

咁冇野了 唔想知

佢想搵人免費幫佢補習咋嘛

有食唔食

咁我排除唔到呢個可能性既

圖呢

點解咁耐得一位巴打認真答我

你緊d

咁你對人有冇興趣先

平時傾計係ok既，但再進一步就冇諗過

幻想下你同佢補習之前佢啱啱沖完涼著住睡衣（真空）飛咗小小釘
然後行埋嚟坐低靠近你等你教書
然後聞到
.
.
.

.
.
.
.
佢老母炒菜既香味

我地唔係屋企補

屌你老母

未聞過

參考下風間徹巴既故

個樣10分有幾分

鐘意一個人 係一個人既事
你應承又好 唔鐘意又好
都唔緊要
我只係想講呢一刻我對你既感覺
我鐘意你

我估係咁
利申:真絲

學生麥明詩值幾分？拎個標準

簡簡單單答： 正呀， 好呀好呀

話食左先嗰啲一定未教過書/幫人補過習

7.5分 不過不失

屌好撚青春
咁我係咪唔應該比回覆佢？

咁嘅post都要圖
你唔upload你老母生你嘅過程上來證明你唔係bot

靚既洗撚咁類惱咩

麥明詩都7.5

突破盲點
不過我都唔靚仔，所以冇得咁計既

唔會補到上床

最忌學生妹 出咩事邊個對錯都好 最後都係你錯 勸你補埋呢一兩堂快快手扮有野做唔補

開post講屋企人、朋友、同學又要圖 又10 9 8 7 6
被啲垃圾低質user用到濫曬

咁佢又唔係呢種人黎既
佢仲講道理過我
但如果唔補對佢黎講係好d既我都會考慮搵人接手

唔洗認真既
學生妹對人感覺成日都變

我有你老母個閪高清圖，要唔要我post, 仆街仔

唔post死全家

😨今時今日竟然有學生妹搵男人補習

補下炮咪算 長渣唔好啦啦

樓豬：真係嘅？我都係喎

我都好鐘意我自己

師妹黎 熟人介紹

好有道理

最後兩幅more

基佬衰11會點告？
邊條罪？

當冇事發生啦 除非佢再認真講多次 先好當真

想慳番筆錢咋傻仔

0/10 分 #xm

我諗佢唔係太在意你既回覆
除非佢有進一步表示 否則可以直接無視

除非你也想發生些什麼

你鍾意咪po囉 撚有人理咩 低質user

你係唔鍾意就唔洗比啲咩明確表示
由得佢算
唔好唔鍾意但又flirt 人 玩下人咁
但又唔洗明確拒絕人
除非佢有下一步啦

中學雞同大個左係兩個樣黎 如果正正常常皮膚好嘅話趁熱快啲答覆佢

大個左就冇機會同學生妹拍拖啦

仆街啦去

我補果啲冇乜變過 雖然本身都幾唔錯

一路互劣條 j, 一路教 shm